{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 에스스테이펜션"
    },
    "text": "釜山エスステイペンションは東海線松亭駅の近くに位置するペンションです。 オーナーが親切でペンションのサービスと施設が素晴らしく、海の眺めがいいです。 駐車は1部屋当たり1台しかできない短所があります。 かわいいねこもいます。 夏にはプールが利用でき、屋外プールの営業日、利用料金、営業時間などが案内されます。 野外水遊び施設では炊事、飲酒、喫煙が禁止され、22時以降は出入りが制限され、子供は保護者同伴なしには出入りが制限されます。 駐車可能なスペースがあり、1部屋あたり1台駐車できます。 松亭海水浴場は徒歩約1分の距離にあり、周辺の観光地としては海東龍宮寺、タルマジ峠、チョンサポ、タリッドル展望台、海雲台海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山エスステイペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山エスステイペンションは東海線松亭駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山エスステイペンションのオーナーはどのような方ですか？",
            "answer": "釜山エスステイペンションのオーナーは親切な方です。"
        },
        {
            "question": "釜山エスステイペンションのサービスと施設はどうですか？",
            "answer": "釜山エスステイペンションのサービスと施設は素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "釜山エスステイペンションの駐車について教えてください。",
            "answer": "釜山エスステイペンションの駐車は1部屋当たり1台しかできません。"
        },
        {
            "question": "釜山エスステイペンションにはかわいいねこがいますか？",
            "answer": "はい、釜山エスステイペンションにはかわいいねこがいます。"
        },
        {
            "question": "釜山エスステイペンションの夏のプールについて教えてください。",
            "answer": "釜山エスステイペンションの夏にはプールが利用できます。営業日、利用料金、営業時間は案内されます。"
        },
        {
            "question": "野外水遊び施設では何が禁止されていますか？",
            "answer": "野外水遊び施設では炊事、飲酒、喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "野外水遊び施設の時間制限はありますか？",
            "answer": "野外水遊び施設では22時以降は出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "野外水遊び施設では子供はどのような制限がありますか？",
            "answer": "野外水遊び施設では子供は保護者同伴なしには出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "釜山エスステイペンション周辺の観光地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "釜山エスステイペンション周辺の観光地としては海東龍宮寺、タルマジ峠、チョンサポ、タリッドル展望台、海雲台海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 443
    }
}